(召集Lihkg Whovian)Doctor Who #2

#1

等換走chris chibnall再講啦, 佢一日仲喺度, 俾你9-12出齊都可以變咗天機

即刻俾錢

chris chibnall 一日坐正你都唔洗諗會正常番

Fam你老母閪啊死肥佬

自從不斷講lgbt 黑人 左膠 就完全冇興趣睇

十三姨成個如煙咁日日空虛寂漠凍要親人慰藉, 結局嗰陣為咗人類同地球堅持犠牲自己講到幾正義, 然後有個唔係fam嘅人話幫佢擋刀佢走都走唔切

你係咪唔明點解fam佢老味啊
companion 就companion啦

仲有timeless child 呢條濕鳩橋
食屎啦chibnall

轉投Big Finish Audio drama同Classic Who未

Ninth Doctor returns

Amy and Her Boys訪問

lm

推返上去
開classic who坑，好鍾意first doctor，點算

classic who睇到邊?

睇咗2個故事喳，唔忍心睇，睇一集少一集咁
諗起first doctor已經過咗生，1st、2nd doctor又咁多missing episodes，好鬼痛心

睇緊s12 有一集無啦啦HONG KONG屌仲紅燈籠

可唔可以搵番russel t davis拍

稍後會有trailer睇

Captain Jack Harkness reunion

Dr Who 最新trailer

將會於1/1/2021播

last 個季都未睇得晒
除左阿伯之外真係無咩火花

有Captain Jack Harkness喇

網上邊度有得睇？

邊度有多d幕後既資訊同花絮睇？

留名等熟肉睇